[有事主圖] 男女青年清晨於海濱公園打野戰 稱酒後失控今判守行為

途人於今年5月13日清晨五時，於觀塘海濱公園某燈柱附近，發現一對男女形跡可疑，於是報警。警方到場發現兩人下身赤裸、男上女下的正在交歡，於是喝停兩人。兩人警誡下承認因酒後失控而犯案。

男女被告陳尤斌（23歲）及陳嘉欣(20歲)原被控作出有違公德行為罪，控方今撤控改以簽保守行為處理。在兩人同意下，兩人須以1,000元簽保守行為一年，並各須付500元訟費。
兩人離開法庭時，男方大方讓記者拍照，見女方被追訪，即挺身護花走在女方前頭。
【案件編號:KTCC1663/18】

陳嘉欣以為無線果個

You disturb me fucking, your spring pocket will be barbecued!

未有人講

條女個樣點睇都似大過20歲

想屌條女！

爆房好難咩

土地問題

個男自豪到

兩個個樣已經老到咁

😷都唔帶👍🏼

真係好勇

新鮮感 + 刺激感

女似25，男似33

成功扑到未

咁嘅攝影技術都做到記者

打過野戰就知果種剌激唔可以同爆房比

睇條女幅相可以食得落喎

lm

條仔偽毒食女feel

條仔成個金鐘連登仔咁

條仔外國留學返黎架

應該即場示範一次畀記者影相交差

Your spring pocket will be bbq ed

睇相以為coffee

條仔個樣都幾臭串 閪口閪面閪水洗面

正想講

我都有咁諗

真心，睇條片，條仔幾man , 最尾好有安全感，唔會剩係要面子

扯哂...

睇手塚有一集講人類周街扑野係幫種族傳宗接代，食野只為自己生存、使用資源，反而要匿埋

仲要摸摸條女個頭安撫佢，好sweet

條女唔話得 冇改口老強

你係事主

YesYesYes好撚正

洗唔洗個個post都講一次呀 煩唔煩

捉佢地嗰個警察乜都睇曬

比人阻住扑野 仲要比人上網周圍講 你係佢都閪面啦豬閪

條仔好好人緣 咁多打手

個女記者好正

左邊咁似姚瑩瑩

人哋咁嘅野都有囡同佢打野戰
連登仔一定係靚仔得滯先無女cow
所以女人唔鍾意靚仔係真架

毒撚都有女

香港真係慘，外國3p 野戰都無人理